立法會選完之前只係唱下歌應成共識

最近愈來愈多五毛同 YES SIR 都想我地升級行動
令佢地有借口唔進行選舉 所以正路應該選完贏哂之後先開佢拖
依段時間係各大廣場和你唱就算
反正到時一定又DQ 之後出師有名連同美國一齊開佢拖
除非佢顛到暑假盲立廿三條咁又唔同講法了

Uncertainty is gold

想用反恐名義做嘢
等外國無理由出聲
重覆搞新疆嘅招數
但前排有人爆咗有黑警自編自導扔汽油彈之後
黑警內部應該捉緊二五仔
只要未捉到邊個放風出嚟
黑警暫時都唔安心搞插贓住

兄弟爬山

街頭運動已經完左